蘇b 考牌成功

開頭仲以為會比人 456

最尾用意志頂住成個下半場

傷三個鬥攻

下半場曼仲多機會

不過曼聯開醫院都得

垃圾利唔好諗住拿冠

蘇b好波！

真係算係咁
下季keep 到依個班底就正

歐聯應該可以睇下費特

傷到咁，要出了

真係算係咁
收貨！
上半場傷3個主力
- 靴里拉中場掃蕩
- 馬達進攻與防守嘅連繫
- 連加特（傷得最唔抵，入咗渣古傳嗰球先傷嘛）
打爛咗盤計劃
仲可以有攻有守

多謝一眾球員積極比賽

麥湯文尼唔錯！希望佢會有多啲機會出賽成長！

揾返魔性

開頭仲以為會踢901

蘇b 本土賽事不敗又多一場

有頭4先講啦

希望蘇b可以長做

接手嗰陣落後前4 11分 用2個月已經追到上黎都唔合格

利狗呢世都冇得拎英超

依家都叫做有得爭下

最重要係隊波有返士氣

咪係 兩個月前全世界都覺得冇機會

仲有 對猁full team俾人射36球 今場上半場已經傷3個都係俾人射7球

其實有幾多關sob事

3個教練小隊討論，後面仲有個費sir

如果隊隊都4個一齊教，哥迪奧拿都係不外只是

利物浦有攻過？

原來哥狗冇教練團，成隊由體能、防守到keeper教練都係佢一手包辦

我地曼聯上至領隊下至球迷
最叻就係考牌

熱狗一向無人 唔同其他大球會的

我笑你阿媽瀨屎

幾時坐正

摩二季之後最好j